陳子維手足算唔算人生癲瘋

有事業 有愛情 突然紅左 勁多人識 可能係佢人生最高成就既時間

以前佢好慘

弱智都袋四雞一個月

4年後仲有24萬約滿酬金

佢生生性性30 歲同女朋友結婚

😂👍🏿

4年後啱啱獨立，直接做埋香港總統

呢D咪係時勢做英雄囉
明未

又有女朋友 好過9成連登仔了

連個梓字都未識讀既弱智都可以袋幾皮一個月
佢月入34k差唔多啦
普通連登仔都月入50k

習總小學畢業都做中國皇帝啦，有咩問題。

可能只係開始，長做長有

佢條女似弱多

梓*啊
尊重啦

打錯就唔尊重？

區議會 -> 立法會(民建聯) -> 行會成員 -> 港區人大

d 狗有冇尊重過葉傲冬

樓主又秒傻仔

有幾出奇？你老母弱智都養大你個廢柴啦😂

冇秒細清

咪咁癲

世清同港父都係垃圾

Suxxxxxx